                                      Звіт
з лабораторної роботи №3
з дисципліни «Веб-програмування»
на тему: «Розроблення веб-додатків мовою PHP з використанням механізмів управління станом»

Завдання:
 1. У шаблон сторінок сайта, створений в попередній лабораторній
роботі, додати модуль авторизації користувачів на сайті (дані користувачів
зберігати в масиві в окремому файлі, підключеному до даного модулю).
2. Реалізувати модуль меню через параметри http-запитів (ідентифікатори пунктів меню зберігати в багатовимірному масиві, а контент сторінок
у відповідних цим ідентифікаторам файлах).
3. Реалізувати модуль (розташувати або в "футері", або в нижній частині
бічної панелі сайта) обліку відвідуваності користувачів сайта й окремих
сторінок сайта за допомогою Cookie. 